而家先打算買Bose soundlink revolve

會唔會太遲？話曬出左一段時間

上個月買咗兩個soundlink revolve plus玩stereo

開心使用中